好心練下慢跑la

3千至4千米練快d得唔得